［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 228 披星戴月

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

留。

只準今晚再度為你痛悲

快到

咩嘢po名嚟

着涼亦錯在我幼稚

我冇願神咁高班將就下

在凌晨要淡忘 這段憶記

張敬軒

學下我 冇料就唔好加po名啦

唔係吖呢四個字對我黎講好有意思。

刀般鋒利 寄望痛傷有個限期

塵&雲：咁事事可以加了

咩意思

佢唔識呢首歌的

咁就好

塵j緊了

唔講啦

頭又痛了

俾你發現咗

儘管想到有人為你蓋被

我都想有人為我蓋被

蓋棺

知你冇聽呢d歌 所以先問你咩意思

俾個地址黎
我每晚唔瞓幫你

呢度個個都攬住你的

你好煩

我都係
抓緊放手的 勇氣

我比我地址你了

果然個樣同講嘅嘢好大落差

收到了
依家出門口

唔出聲了

I’m alone

只係蓋被？

深水埗天橋

yes 保證乜都唔做
睇下書又一晚

下首

You’re not
We are all here for you

咁又唔好 繼續煩我la

你開頭

廢事

反而接受唔到有啲人唔用機殼

好地地睇乜野書

唔識

屌你都唔識做d乜㗎啦青頭仔

唔用先係部機真正手感喎

唔通睇你咩

無喇喇叫我做咩

唔好女人啦

屌佢啦

有啲眼瞓

of course啦屌

唔戴套好冇安全感

訓啦 我都好眼訓

Agreeeee

男人係唔鍾意戴套的

部機變厚唔好摸

圖定

晚安了

3點訓 依家就黎4點了
時間過得咁快

你老母

真男人

@alli
有人叫你

還早

仲有會打手指模

我係你老母咩

你好嗎老人家

條友琴日8.幾都未訓係咪痴左線

好得意 8.

琴日嘅情況有啲複雜
我係5點瞓到7點同屋企人出咗去食早餐同買餸
9點返到再瞓到3點

咩終於

我d fd全部都咁打的
懶

以為你訓左 又翻嚟做咩

不好

發覺未飲夠水
飲埋啲水先瞓

你唔係老人家

水腫

佢唔要你了

眼袋

唔會
飲多啲水先好

我好少飲水 汽水當飲水的

矛事的

我戒咗汽水飲多啲水啦

痴線飲咁撚多水做乜

Can’t fucking sleep

我都係

點解咁瘦

我一日差唔多飲4L健康囉
對皮膚好啲

咪話咗我食唔肥 唔係點解成日話要增肥

我一日淨係食飯飲一杯

唔得㗎

我以前都食唔肥的
依家。。。

唉你幫我叫佢翻黎

水好難飲

宜家肥了

咁冇計
我好鐘意飲水

你生日我送桶水比你

愛莫能助。

我淨係飲水先解到渴無糖茶都得
但係飲甜嘢會口渴到仆街

屌你

巧

眼光光望天光

真

我出街食飯飲檸水走甜

冇所謂啦
本身唔鐘意飲甜野

我汽水飲幾淡就唔想飲

好辛苦

我淨係接受到汽水嘅甜味 平時飲其他嘢都係走甜極端

係唔知點解

睇緊書

咩書 雖然對書無乜性趣

元宵節快樂

唉

重睇
屋企冇新書了
之前提起嗰本第七天

唉咩

快樂吖。

我都想出街街

其實我不快樂

個人有啲blue

余華？

就黎2月14

就快2月14買咩比自己好

大家咁話。

想買本席幕容嘅詩集

係呀

有人陪？

街上情人一對對

想要啲乜

淨係睇過活著 幾好睇

冇

買！以前有！送咗俾人！

想買ipad 但係冇錢

第七天好短，幾好睇。
如果唔介意嘅可以睇下，好睇但唔好笑。

巧！

冇錢就冇計啦，仲以為有錢唔知買唔買好

果日都係唔好岀街

如無意外都唔會出的
屌未過過情人節

你真係幾sad

挨下啲牆

你應該會見到好多pair隔住個口罩喺度咀

啲慘情嘅小說係幾好睇的
之前買咗半生緣 雖然係幾好睇但係啲文筆睇唔慣
睇到一半就冇睇

試下追我

通常果日啲氛圍係特別唔同

呢排冇返工就冇錢收

碰額頭

仆佢個街要佢有咩用
聖誕 倒數乜春都冇一齊慶祝過

煽情嘛。
口味唔同嘅。

唔洗理人哋點睇

追住你黎打？

碰額頭呢個動作好sweet

開暖氣。

食野好煩

我都諗起佢冇同我過過聖誕夜

垃圾黎屌 我都試過 係咁話忙

純粹係覺得現今社會唔會發生呢種情節
又難代入

阿婆都恰骨頭好脆的

咪係生日禮物都冇吖屌

我地碰一下吧

脆扑扑 幾好食

咁你又慘啲

聖誕自己去

希望你幸福。

我都冇

其實幾sad

好臭的

算啦唔諗

合上你雙眼，額頭對額頭。
不用多說，好好感受對方的氣息，當下的氣氛。

比比

你驅風

除非好現實嗰啲我先至會睇
咩1984 24個比利我都有睇的
科幻類反而啱我 但係有啲現實得太誇張我就接受唔到

不行了

成面面油

話你呢句野好有深度

同埋婆婆我唔是日日都沖涼的

情人節冇禮物
生日冇蛋糕
拍拖冇紀念
出街冇嘢做淨係食飯
我都試過了

咁我拎枝消毒藥水淋你

挨挨碰碰冇腰骨

今時今日黎講你應該係個富家子弟黎

就是要互相依靠

真 呀媽買左好多

我有腰骨

我都冇吖
我三個月都同佢出唔到一次街
睇住佢同堆女一齊瞓當我冇到

你個敗家仔丫
阿媽爭得咁辛苦 你用哂黎識阿婆？！

叫春了

點做到同堆女一齊瞓

唉因為睇唔過睇你咁污糟

我又冇咁誇張
佢送人哋翻屋企唔送我
一個禮拜出一次街

我個腦仲污糟啊

試過成個聖誕加倒數冇見過 不過都2年前

未 仲想玩 但左邊有寫輪眼了 休息一下

你好有演員天份
諗翻起之前lalaland emma stone代入人哋個角色嗰一幕
呢樣我冇可能做到

滅鼠

諗起都核突

有咩野做

你都冇腦

無喎 自己玩 無搵佢

團團

咁啱我都冇

我就冇岀過街果陣

唔得！咁可愛

咁等變番白眼先

屋企人就會

你想要既

事B 隻腳好番未啊

Ipad

好番喇

你點知的 對眼x-ray黎架？

下次著新鞋帶/貼定膠布啦

咁佢呢？

X ray照到腦

可能陪第二個 我都唔知啦 不過之後冇幾耐就分左手

你係差做唔做主動嗰part姐

係我依家放咗幾塊膠布喺身了

照到我冇腦掛 唔識喎

句野都幾好笑

很少 全部都係女嚟

陪第二個 搵人打柒左佢未

咁你都幾好人

派你岀去

4mk唔是浪得虛名的

咁誠實好唔舒服的

腦係照MRI的

我諗係佢唔夠愛你姐。

我試過搭巴士瞓唔小心挨咗落個呀叔度
仲要流埋口水

4老野

上次搭巴士都有個大叔訓到挨落我到 想叫非禮架啦我

😭

我收返

要用精靈球收服我先

我絕少係床以外嘅地方瞓着

呢個係正常 多一事不如少一事

證明我真係冇腦的

Lecture hall 好好瞓

以前成日去舞廳

你啲骨太脆 收唔到入精靈球

Ki mo chi

好樣衰

人攰咪由佢，順水人情。

咁個阿叔都幾好人

重要架。找到一個真心珍惜你既人

Same

一時時啦

我走咗去google

我搭巴士企喺度都瞓得着

唔洗擔心的 快啲去瞓

勁可愛 好想快啲睇學院祭動畫
仲要等1/2個星期

咁要成為你的比卡超 一直係你身邊了

點解要google

冇安全感就訓唔着

真係？

仲要著住套校服

米gay ok？

因為唔明

咁搵唔搵到正確答案

呀叔鐘意校服

是的

期待佢哋個表演漫畫畫草稿

應該搵到

攬多吓先

我都想

攬實我會錫你的

可能個呀叔係痴漢佢好enjoy

攬實咗了

比我練習下都要既

想睇爆豪打鼓

気持ち係感覺
気持ちいい係感覺好好

唔驚我咩

試下搵其他人練習

有咩好驚

我都就快

個個都練的

喔眼瞓了

其實係下個用

唔知架

我正想講閂左燈 老人家要訓了

想才能man

月

拜

正解！

唔好講啦 我會再黎架

個個都瞓

我仲未瞓到

太弱了
我都係

咁你上一半 定下一半

一諗起linked list就想喊

你哋繼續吹

又老一歲了 唉我唔想生日

metoo

想瞓了早抖

早抖事b and 事事‘s 貓

太卡通

From :那樣堅持 那樣不智 卻又知沒有結束不會開始

To : 誰亦在反覆錯愛之旅捱大

開始掛住女神

Yo

布丁it神

今日心情好好

一早起身printer已壞

掛住女神

凌晨兩點起咗

屌佢老母廢printer 嘢都print唔到比個學生做

布丁

dim sin cow dou 女神，難過maths拎5呀

勁，私補

人過七十古來稀🚬🚬🚬

早晨

５洗刷鞋-.- 比ching做miss梗係佢教

比ching -.-

佢自己講-.- 着黑絲miss

我教緊佢地-.-|||

好中意你地喔

我逗人工炸

邊度係

唔係

係

Feel到中三啲數都唔識do

唔知點解出面咁搵唔到要特登起底先見到

Sin cos tan？

講sin cos就諗到

咩嚟㗎我完全唔知

[長文] 三年了，繼續祝你生日快樂

要計三角形就會
一堆wave撈埋一齊

我真係唔知喎你估我好似你咁成日都知咩

ar

咁突然既

因為唔使計數

你認錯人 乜都識嗰個係浮dog

識趣就訓教啦你

Printer壞撚左

唔係喎你乜都知喎

無人同你打機先話中意呢到

你都幾串喎

咪咁快拆穿人

可能9C開嘅post推唔到上去

計緊有幾多條女

因為個個都不推文

我屋企有

咩呀

做乜咁快踢爆人
不過點解係女？

串燒豬

我碌到最底都見唔到

冇女

兩盒thx✌🏻

Facebook

又踢爆

我學你啫

我話我計

又係贏錢都無心情

有人搵你

贏咗好過輸錢嘅

改名先

我地好夾

願願

彷彿搵你

慢慢變得搵你

好

推post xander

哦

睇下陣間會唔會爆post

比人推咗post

早晨塵塵！

早晨食飯啦？

仲未啊 翻到屋企先食

想問大家到底交友app有冇真愛

如果你淨係純粹想交友咁咪冇囉

我朋友係現實真係冇咩男仔fd可以點

橙

唔係無
係要遇到個對方都好似你咁諗，真係搵女朋友過一世既人
但交友app，有99%都係搵西屌，得1%真心搵女朋友
要遇到呢1%既人，機率=一千萬分之一

咁咪識多啲女人friend

佢想拍拖呀師兄人地唔缺女人fd

咩質素

曾經想搵 放棄咗
我要諗佢有冇係個app到萬人斬太煩

我朋友話個男仔傾落都唔算chur 但又擔心純粹未露出本性

等到你了終於

我朋友想拍拖

竟然真係出現左

我妹妹係的

見過面就知咩料啦
同埋約出嚟做咩都好緊要

做咩呀

好似你咁高質素

個人覺得一開始唔好太認真住，抱住識朋友既心態玩就好

你去唔去Ikea食飯？

咁實冇運行

我琴晚入黎你已經訓左教

我覺得我朋友性格好
但佢有d怕羞嘅人 所以無咩男仔fd
同埋佢有d包包面囉 所以冇尖尖面嘅女仔咁吸引人？唔識講

依排早瞓

一齊左幾耐

想

咁我喺度等你你喺邊？

我都係咁諗 detail位好易知一個人
好似下個星期見面

性格好唔值錢的當識下朋友囉既然佢冇乜異性朋友，了解下大概點諗都有利佢改變下個人。
唔明你朋友怕乜，你估對方一定要佢咩
同埋的確係面尖煞食啲

好想呢個朋友搵到佢嘅幸福啊！！！！

除非條仔好靚仔你朋友俾人落迷湯咁乜都發現唔到啦
不過如果你朋友冇乜男仔朋友都唔太識分

我覺得佢好值得搵到個好男仔的
但呢個世界太睇外形

包包面都ok吖

但我朋友係個理智嘅人

未算一齊

各花入各眼姐
同埋你fd係對佢有意思？

真心想知冇咩異性朋友嘅人到底可以點搵男女朋友

你喺邊啫？認真post？

搵到個一樣摺？等主動撚溝？

唔認真

多異性朋友又唔代表搵到男女朋友

搵到個夾嘅囉

但冇異性朋友=0機會

係app到傾點露出本性
到佢露出本性又話人想屌西
到你地拍左拖，佢想扑你，又話人變態
一係拍左拖又唔扑野，又話人性冷感

睇嚟你多女呀

男同女睇法唔同，最緊要佢見個男仔

但佢冇女朋友

咁我問過第二個

你的朋友是你

支持

女嘅識講嘢識玩啲，又話佢公廁。
唔識玩怕怕醜醜又話死魚扮上菜。
男嘅識講嘢識玩啲，又話佢player。
唔識玩怕怕醜耐又話悶十足毒撚。

又唔係嘅
純粹係唔希希以扑野為前提去傾計同相處姐

第一句都應該估到

依家嗰啲以扑嘢為前提嗰啲好明顯架喇。
唔會哂時間，因為佢哋問句出嚟玩下？have fun? 大家都知乜料再唔係直接少少sp? 已經有人覆yes。
除非你朋友外型好高質，如果唔係肯擺時間傾計嘅咪放鬆個人，當識個朋友唔好下下諗到咁壞。
你朋友女神咁款就另計啦。

即係幫你總結下你講過咩啦

人地無講淫野又擔心純粹未露出本性
人地講淫野又以扑野為前提去傾計同相處

人生好難🤯

btw你地約出去未

都係嘅
唯有多d去識朋友

真唔係我
就係我唔玩唔知係咩先問下only
好似約左下星期

How you fc

佢玩開交友app識得多d

係咪去晒玩交友app
無人

因為佢朋友就係佢自己

Me

正評ed

交友app氹女常見手法

笑死

我就係睇左呢個po

勁

你去左玩？

肚痛到爆

想同你交友

冇玩

我今朝都係

噴屎

咁應該點識女朋友

交友app

幼稚園

連登都係交友app姐

完

強烈譴責浮雲唔出

而家先見到你個標題
回憶這理想不夠理想
沿途逛世間一趟只有向上

連登係交配app

譴責too

唔得的

少攰 藍色緊

你傳染比我

Morning~

早喔

99

料料

漫漫

就快天黑仲morning

唔緊要當你藍色緊我攬緊

咁日日都要攬了

叫春

兩點幾咋喎而家

浮上水 呼吸一下

英文的網站來說明

好意思前幾日話我訓咁耐

你嗰日瞓到3點同埋我9點幾醒過一陣的

你講緊咩

今日已經就快過！

我果日咁夜訓！

係啦係啦
我係豬你唔係

連登話

Yess

有排

哼

元宵？唔知喎咩嚟架

做咩吖

有無咁慘…

早知都係瞓多陣

冇心事 雲仔唔出了

機械人式生活

已經走返上床

食湯圓節

大王

絕對達令

我係按摩椅

雲雲你今日見點

怎麼了ar~

想摸了

都係差唔多
唔惡化應該就好返了

我懶左了

喊了

唔夠硬了

冇影響的

凍

唔知呀聽唔到呀

早

語帶雙關

貓貓

漫b！！

唔係的

早你個晨

輕輕鬆鬆

攬住就唔凍了著多件褸

09係咪會溶解？

都仲係凍的

永遠支持浮雲 心事唔好恰佢

幫我按？

有無食咩野?

拳頭硬

借張嘢俾你

真 佢巧洩

醒目

日日食雞

定會燒左

唔是掛

join

Join

好冤枉啊

下午茶？

Ok
俾咗地址你送嚟我屋企就得

Gchi cloud cloud!

你洩

多謝漫b

你自生自滅啦

一路都係

要拗了

byebye

唔畀的

不要哭~乖

想睇體育世界

睇事事就夠了

你食三文魚個樣好搞笑好想笑你

好悶

成日搵機會想笑人

yes

傾計！

我叫忘記

同一個漫？

記記

佢唔係漫b

雲雲

小朋友

發現日頭係冇乜人

你咩事老野

岩岩刷完牙

有冇傲嬌的狗狗

非

冇的

搵我？

嗨

咁遲先醒

訓八個鐘差唔多吧

算早

好耐冇咁早刷牙了

你咪就係嗰隻狗

俊明咪就係囉

Cs

收皮啦比狗 壞printer用手寫啦你

人都開心d

刷多幾次

求命呀，塵友係咁取我手機打字

頭暈頭痛眼痛

要多幾排牙

個學生借printer比我用

所以呢句都係塵仔打

幫人補習又食又拎

呢句我打的

有得訓咁多真好

做咩咁早起身

夠唔夠多

啱啱食完雞翼

佢帶埋printer返學？

要幾多年先換哂恆齒

香港男性嚟講下體要幾長先係標準

洗牙要洗幾耐

我呢？

又睇撚

牙科保健永遠都診所開門搞到閂門

美食post

你冇牙 食唔到

辛苦晒靚女姑娘了

食過了？

妹下妹下
仲可以幫你去埋骨

戴住口罩個個都靚

免費是最貴的

除姑娘個罩

我連骨食埋

我是最貴的

出唔到門口了

咁激架咩你

Free hug

999

唔係好早啫